[錶之未來黃金甲] 十一月四日沙田夜泥八場賽日討論區III

馬PO龍虎榜 (未計4/11成績)
新力必 661
人一世勿一世 552.5
金仕芬 460
波利 385.5
尊兄 314
saho 257
痕哥仔 198
金世正 178
潘頓正賤種 162
智高無上 124
心之所慕陳曉明 84
切柒裂桃 64
當家精選 55.5
女友是貓咪 38.5
彩虹RB 34
SakaXhaka 15
Adnan_Januzaj 12
馬王威爾頓 11
貓蛇 10
鏟齊泥種樹 -13
福逸 -30
我要投訴黑警 -40
梁家俊(無傳承) -40
火屬性比卡超 -40
尹普美 -40
ケッピ -42
韋舒亞(離家出走) -61.5
蔚藍海角 -80
大衞希斯 -80
child -80
殺龍絲 -80
暴力小浣熊 -80
買韋達會發達 -92
Scandalbb -120
Regen -120
時時精綵(馬王) -128.5
跟方駿暉贏大錢 -129.7
奧書 -132.5
Greenwood綠木 -139
冼毅力saint -152
中出大俠 -160
Win神Ho -177
Priestgod -182
七色 -200
冬天沒有雪花 -208.5
屠殺馬會 -222
單挑 -240
華可可 -248.5
方嘉藤惠 -276.5
小川ともみ -276.5
烽煙 -297.5
Yurab -301.5
囧 -317
覓腸 -332
寶高 -386
なつめみお -396
蘭仔 -477.5